其實而家中共同全世界宣戰無分別

自己搞煲粥出嚟
初初係自己地方搞唔掂
唔比美帝幫拖 好啦
拉埋who 一齊維穩
呢幾個月都唔知柒左幾多次 彈出彈入
而家爆到全世界
然後所謂協助係寄一堆自己都知廢既物資
成個歐洲淪陷咁制
搞撚到英國上至首相下至平民都奶野
美帝爆到仆街
WW3/80國聯軍 真係唔遠了

唔好燈開個支那統一世界 世界和平奶共對衝下la

惡意播毒 冇特別

仲要人哋俾錢買就宣傳係自己捐，大發慈悲

人哋話質量有問題要退貨，就宣傳話人哋不識好歹

準備為美軍帶路